仲話逆緣神劇

乜撚野紮馬奇
咁既鳩劇情

你個死仆街啊

有槍都輸，蠢撚到

搵槍指住人唔係趕佢出屋？
On撚尻劇情

Eddie好撚on9 𨳍撚到爆

死咗一半阿
文汐阿

有冇人記得忠奸人個結局

唱k 李子雄 李亞男
又係on99反殺再反殺

本身李亞男諗住扮有人入屋搶劫自衛殺人無罪，之後就開始亂來